admin幾時開個瞓街台?

我瞓開維園

幾時多咗個房屋台

利申啱啱放監

諗起荃灣水管盤